如果用銀行交稅比政府, 我即錢咪變左支持制裁人士薪金? 係咪會比銀行凍結戶口?

俾資支助非法人士, 咁係咪連稅都唔可能交? 除非政府同制裁人士割席先得?

有冇銀行撚可以解釋下? 家下係咪股票都唔可以買, 有厘印要交